Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 46 每個月自動自覺上20樓俾錢

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)
(BY Vic_Sage 巴打)

lm

又要LM

手持3張單新手Lm

LM

伸手一問 截訂前會有宣布 定話截就截？

冇宣布，睇運氣

我咁啱做緊野

星期二先得閒上去訂 希望唔會依兩日截

訂乜先？

留名睇星期一截 50 星期三 截thor

dr strange 2.0
其實想要1.0 但炒價上到3000cls

我發覺好多人問以前d價 包括我，好唔好開多template寫晒d ht價

係每個禮拜

其實有...
係d人唔睇

講緊以前ht d價，例如im3 個d

d戲唔睇由自可，一睇完套戲，就想買玩具

其實寫咗都唔會睇
d 伸手黨 盲咖

其實我收左返黎先都無蝕 你到時唔要我咪賣返出去

你真好人

MK3 1.0(膠質) 1050
MK3 合金 特別版 1980
MK3 合金 (藍色) 1980
MK3 半身維修版 880
MK3 (1/4) 普通版 3550
MK3 (1/4) 豪華版 3850

都話有....

但im3好多平過訂價

會場版sw無寫 我尋晚搵過

我都想平價收到自己想要既野 咁啱幫到人自己無蝕仲要分分鐘有賺 何樂而不為

睇下有冇D冇的補番價....
D人真係唔睇頭post

太舊我自己想收個d無，上網搵唔到dx09

我有睇第一頁架

新手留名

琴晚又睇完IM3

毒性好強

mark47 4100 又比人秒左

想買隻Loki，應該邊隻最靚？
Thor 3個隻好似唔多似

1.0，又有支杖

想問下bw截左未

新人留名

好葡萄你個櫃

如果有埋未派既首日時間就好了

dx09 1580

where did u found

唔小心整爛左 應該用d咩膠去黐返佢? 同埋隻蜘蛛仔係咪唔應該長期攞個地台夾夾住呢？ 我應該係畀個夾夾當爛左

保養單呢？

我記得咋

呢d小事自己痴啦
一陣換左仲衰仲on 9

Lm

有位巴打係咪要mk9同pepper

好想要！

20樓日常
：唔熟ht既客
：職員

客：想問下呢一隻訂左幾時有啊？
職員：下年第三季
客：下年？
職員：係啊
客：姐係而家訂左，下年先有得拎？
職員：係啊
客：哦唔該曬

次次聽到都會心微笑

無睇post一日又爆左幾個post

聽到要等一年真係會卻步既，個個都想快玩

應該用啲咩膠痴？？

我隻mark 50要下年q3先有得拎

條友毒到出汁

玩開figure等一年真係考驗黎 好多等到一半已經棄哂

偷影人重要放上黎呢下痴線

fb已經好多人脱坑放IW d單

係呀 邊到徵

ds 2.0

請問個兩粒 有咩作用呢

新會然？

Professor? Stewart or McAvoy? Timeline is so confusing.

今日雖然係星期日，但好期待HT開新野訂

而家真係好病態

當陸陸續續拎左10幾隻以上係屋企就無感覺

換左gg
Louis 俾我淨換body留返個靚頭

我都想俾佢serve下

下咁都得
之前講明成隻換

比hot toys 羅志祥慢慢服侍係一種榮幸

個陣放工 都即刻比錢 我鐘意obi wan 多過anakin

唔似咩 琴日睇完官方圖，個頭雕好個細緻位，D眼紋果D都有做返出黎，對件服飾唔太鐘意無訂

邊到有圖？

冇訂，因為冇杖

無限loop

愈睇下年avg4嘅rumours愈想入多幾盒mark50 Thor7 今日高價，明日低價

個法令紋重手左，睇落老得濟

諗返轉頭X men天啟同Logan都冇出過

到出貨自然有人入坑

會唔會出mantis

枝杖都無9左啦 除非佢復刻1.0/你復追1.0

啱啱睇完黑豹 第一次睇

而家啲dv $700先收到，等佢跌吓先啦

我都諗緊

Wakanda Forever

入左保平安

黑豹ok 金豹不了

Btw 套戲最後籃球場既細路係想講咩

唔訂齊金黑實後悔

我字典入面冇後悔呢兩隻字

Check過下, 1.0賣5k
2.0得把刀?
3.0睇相又好似肥左d

我淨係想要金豹個頭雕

個個想自組拎槍果隻

其實換個d都係比人撚完既二手sad貨
盡量真係唔好換

比達套衫型好多

首日vip 4000

有就自組 無就算
反正黑豹打thanos都夠

有無巴打有訂 iw 隻 groot & rocket set ?

琴日訂左 仲有gamora

Thanos咁勁一隻黑豹點夠佢打
你有冇幫佢收集同伴去對抗哩個最强敵人

除左hb同bw

含住淚同幾隻野講拜拜，希望7月仲見到佢地

想問下 Deadpool仲有冇得訂？

打上20樓問

截咗

Homemade用書包會唔會色移

呢隻幾靚

d褲位可以拉一拉直佢

你讀書個陣咩書包會唔會色移落校服到

有冇人有興趣放mark6

cable出之前應該都唔會截住

星期五有新marvel野+蛋蛋下巴&bw重未截就考慮訂埋佢地

我讀書個時唔會24小時咩書包

bw同thanos訂左
反而冇訂iron gg同groot set
但唔後悔

咁如果長期display咁會唔會有問題
用埋headset

唔好咁快截單啦
未出糧啊

有 訂左

你不是還有信用卡？

冇申請過

截邊隻先？

想訂mk50,thor,巨腸
好驚呢幾日截

巨腸截左啦
50同thor都差唔多截嫁la

隊長完撚左9世

已經冇一隻 可以同人收單
其他應該就截

聽日睇吓有冇金豹訂
冇就算了
隨緣

係咪有巴打要pepper im9，我幫上擺上去徵2set

柒左走左去信和

個set係咪你要

伸手入坑晨咁早走左去20F訂完隻黑豹之後諗住落去揾pepper

啱啱上咗去訂咗thor 入坑了

全新？幾錢？

標準答案:訂loki未？

訂一隻好快悶，訂多兩隻好玩好多

2750

信和下面果幾間專劏遊客錢
參考吓就得

就係見到唯一一間有 問完45xx

又多黑店
二手當全新

你係一set 2隻都要

我見到Y拍有人放全新22~23
係咪應該係兆萬買穩陣
因為伸手唔識有咩要check

全新 Starlord 2.0 幾錢可以收到

事實真人D紋好勁

豪華2500以下正常價

你問2樓幾錢先，check下齊件，關節你鐘意就睇下

都有拉直左D,但都重有好多摺位

處境係
本身對IM好有愛
但係唔鍾意50 Mark iii 1/4又太大
所以就BP成為第一隻
之後見PEPPER正又想入
咁無理由有PEPPER無IM係隔離
所以麻麻IM9都照要住一set先

我就淨係想要pepper ，等合金7

聽日衝去睇

我覺得唔多似 眉個位出左事同法令紋重手左
實物睇靚過官方圖 希望大貨出黎會再好d

1.0 係頭雕同件衫都好正

買完記住放圖

會唔會有cd rom去搶

呢隻都搶 萬年無人要

你唔提，冇人會要
你望下FB今日幾多人徵星爵

我都係唔徵算

而家徵反而貴左

頭雕真係整老左 戴番頭盔會似番啲

見到你收

祝巴打買到set

我一陣徵野唔好起我底

訂左再諗都未似

放低個post, 有人pm先算
冇就玩住Rocket算

全新 gg 三千都被秒了

3000平la
而家全部3200-3300

痴線
岩岩先買番隻gog2睇
一開頭已經覺得勇度好型
最後救撚埋個仔
又想追

你地唔好再講loki, 我驚我忍唔到手

愈遲追愈貴
事關唔會再出

買啦!!!
Yondu真係非常高質！！

我都諗緊追唔追

唔驚啦 分開到嘅

mark 46 時間

宜加咩價位

有人出3500徵全新阿sam
堅唔堅呀仲貴過daddy,daddy高汁好多

尋日有巴打話jyn erso有現貨
今日終於得閒上去 已經sold out

唔覺， bye

呢張佢咁樣笑到咁，紋出晒黎係正常既 但佢個頭雕係無乜表情，個人認為真係略嫌重手左

不過無錢追1.0都係要訂佢ga la, A4如果復刻佢就買多隻

阿sam係falcon？'

唔似，呢隻2000都無人要

人各有志喇
就好似我永遠都覺得amazing spider man先係最正既spider man

哩D唔駛理，入post釣魚的姐

完全ignore就得
答都唔洗

現實
現實係你黎錯地方la，呢度唔啱你

究竟追yondu先定pepper+im9先好

Block咗 究竟現實受到啲咩打擊要走入黎網絡既一個post刷存在感

我買咩關你叉事

yondu...
隻pepper + im9 我覺得會頂到你下個月出糧

yondu，不作他選

依d屌都廢事

Mantis呀求你快出

nebula希望ht快d出

呢到個個都渣住幾張至十鳩幾張單係手

洗閪你咁好心提醒，過主啦

正想講

a4同gotg3係nebula最後希望
佢既機會大過mantis好多

有d想入harley qninn但接受唔到佢個口 望到覺得好辛苦

想佢出gotg2多d
送埋隻臨時機械手就正

放啲野入去

dancer版有冇得諗？

如果追yondu 我驚下個月糧追star lord

gotg all in

如果追會追埋監獄服 換個頭 但係個髮型

有Yondu點可以無starlord?

個人覺得dancer版個表情最似真人

想買隻mark 42 擺 買power pose 好唔好 好似抵玩

咁買咩先抵玩
機器人 動畫figure
兩個都會轉造形畫風

話說星期五開新野 跟手琴日行開附近
諗住上20樓睇睇就算 同條女講如果上到去無人排隊就訂埋之前忍手果幾隻
點知上到去真係暢通無阻
dllm solo

ht比個機會你廢事後悔

結果入左幾張單

訂左gamora 未

餵魚巴打聽日去2樓買？

含淚落訂

係呀岩價即仆

警告你買完好開箱放圖

對gotg無愛
本身真係諗入yondu
都係晤入 廢事要追埋star lord

睇過gotg未？
睇完一定覺得佢好正

我依家得star lord
黎緊gamora 樹仔同火箭出貨就差Drax 齊隊

唔好懷住人有你就要有既心呀 有愛先入 乜都入好快玩完

樹皮都冇得食拿 ？

就係無愛 入哂yondu同starlord又outbudget

追齊左2隻+張單

成個group 6-7 個都食緊
好快香港機都冇晒

希望drax會出gotg2 ver
如果出既唔該執番好佢個身型

仲有1 2日出糧 有300蚊頂住

講還講…

突然諗放唔放左黑豹張單入yondu+starlord

雷神同dr
跟手上埋fb追埋隊長
手上揸住50 irongg dr 隊長同thor
等緊wm

唔爭在訂埋thanos同groot set

又想後追多隻mk4

所有想要既iw角色都已經訂曬，快d截

無訂新果隻咩

唔放 黑豹咁好j 放完都唔夠你追半隻

等啲單等得到囉囉攣，最後忍唔住去2樓收咗隻sandtrooper死貨
我應該都係marvel sw雙修

一張單又點追到2隻

玩埋justice league
真係賣 都唔掂

無，頭先沖沖下涼覺得mk好似幾正

mk4

咁好彩我對dc冇愛，淨係識the dark knight 三部曲

追多隻就緊咖啦 諗住兩隻唔洗三隻
都係唔放慢慢j

巴打最後決定追pepper定yondu？

其實一開頭比同事導入坑
跟住上官網睇到IM4加黃臂好正先諗住入坑
宜加係咪升哂空

我張marvel 10th anniversary poster到手了 好Q正

臂你問下dbdb巴

求link

誠放黃臂單 2000求賣

都係9衝左pepper先 再諗yondu
(可能到時帶左第一隻番屋企就上曬隱 )

先要後問

信和20樓交收

原價減20蚊，學生哥求成全

依家好似賣到500幾人仔一張 越黎越貴 DB巴

係咪淘寶嗰條link?

開頭都係咁覺得 但買咗返嚟又越睇越鍾意

mk4依加市價幾多

鐵價二千

早幾日正式開哂三條戰線

係，我手機影得濛 但係其實好Q正

鍾意佢套衫 好正

其實我有上網揾過 search極都唔知點解冇呢張poster既原link
amazon marvel official website 都冇...

戰術Batman Q1-Q2 2018
但依家仲未出嘅？

但係買張掛係屋企真係好正

我上星期都到左，不過重搵緊框，雞翅木好似唔錯

我明 但500人仔夠我訂多隻

Luke ep6 件袍帶得耐會唔會色移呢

無愛
諗緊loki

原價180， 好快就極速咁升，我搵到間賣300幾唔駛一日百幾張就俾人清晒

一收到張poster即刻訂埋個框啦 之前有位ching好好心share埋俾我知係邊到訂框

求上框圖

po左啦 睇上面個留言

啱啱見到

頭髮怕唔怕

咁唔帶袍display了

徵mk4

張poster好j
不過屋企已經有幅ironman

一仔

係咪ht果張iron man poster?

水龍女隊可以點組？

唔係唔得 但搵啲野隔住會好啲

x6

無人放淨mk4單

前年搬新屋企 女朋友知我對IM有愛佢畫比我

好想要47呀

Starlord等佢出3.0跌跌價再入2.0好卜口 為左隻機囝 要入2.0

佢出3.0果時你就好難收到隻全新2.0
接受唔到比人J過的figure, 你點知上手做過乜

2手我ok 因為我都係擺出黎

Starlord我有全新 都係長訓盒

放唔放

想追隻anakin

依加重有無GG俠保養單 依加先發現隻手有粒野，好易無爛件衫

追左仲要追埋obi wan

d sw野愈睇愈靚

ironman太多選擇

想問問，係咪搵人徵到張14日保養單，HT就會換，手有問題係唔係要帶晒全部野上去換？

3年前20樓有現貨賣嘅dofp狼叔今日全新已經上到3k幾 所以根本唔需要諗，最心痛是，愛得太遲

有冇人解答到

我試過mark VI手甲甩拎上去
哥哥都係幫我痴
佢話拎上去俾佢痴好啲 又唔當換件

你話呢隻？

一入坑就因為諗太多錯過左
所以之後一有愛就訂左先

係

點解mark 5可以貴成咁 至少都4千起跳

搵到了 依家成$6xx
其實我想要埋油畫嗰張

係
係

4 6都係

其實呢隻好少配件
同埋個質地你會唔敢用力扭

我到手到依家都係玩過一陣，拎黎打側站屍chok 下算

我之前買390人仔，再之前我個fd買200幾港幣
佢量唔多，每一次拎一批貨就加一次價 要買真係要唔好諗咁多
淘寶都唔係好多間有賣，頂盡2間

$658張poster真係好貴

不過你睇返我張上框圖 毒到爆
好在之前諗都唔諗390都買左先

6未全派嘅時候
見好多放3k-3.2k

食得架?

其實上左框係咪都唔會怕變黃變污糟？

就咁企係到都靚到痴線

真係唔知 我都係第一次買poster
咁放左落框都好難會整得污糟

4.5 k. Hold

唔好引我

留名

點一滴（極少）aa膠便可

sw要追呀，不過你唔係追左rey同luke咩？

呢個頭咩廠出

追左rey咋 luke仲諗緊 本身無玩留意開 追rey真係純粹覺得佢好靚

gotg 1個個ht starlord黎

我之前追左anakin，所以先唔草ep8
淨草前傳

marvel後追真係有心無力

我有諗追marvel，但太貴
而且隻anakin性價比都幾高
我覺得

睇下有幾愛啦
好次46 咁，貴一倍照入都大有人在

kylo呢

Anakin要放果啲都放哂
我仲未追到

我追2100有保養
個價錢都唔算太炒？

依加2100追唔追到

咁多人放$800 ca

未睇sw已經入坑
睇埋仲得了

我覺得睇咗先唔會入坑，咁垃圾

把光劍十字型果個?好樣衰 不了

rey bb8 set係ok既

完全打晒自己臉 之前講到明絕不後追，依家心郁郁係咁想後追d im

又唔係得後傳
記得威巴好似未睇過前傳同正傳

QUIT哂D GROUP去

有mk ii了？

關mk2事？

你地係咪d盒全部會留，我有d想掉

日日都有慾求

開始失控了

4200一隻mk5 我諗緊，但係真係貴到嘔

就黎要去禪修 萬物皆空

每日都有新睇法，今日要mk4可能聽朝訓醒想要埋臂

禪修完我驚你變左 萬物皆追

快d出手 遲下唔只貴一千

唔多掂，一時想追yondu，一時又想追45

4真係認真諗諗

有啲box art 好靚
盒都係精粹
正到

夠啦 就忍唔到

gg咁正唔係唔追呀?我都追左啦 你呢

屌岩岩數一蚊D單, 得25張單, 要努力D上30張

有冇咁多野訂....

我諗緊入mark5定mark6好
唔好叫我both 2隻都係4000銀 只可簡其中一隻

6個地台正d，又多配件

我揀會揀 6....
始終im都係鍾意紅黃做主色

岩岩整左個訂左既list, 想計下幾多錢

5

5係型係個行李篋果下, 6整體型仔D

6啦

是旦喇
你買完6就會追返其他個6隻

追45好似好d 唔洗食炒價

4

臂

之前見過成疊單一次過簽

45係因為無頭雕所以炒唔起 ?其實幾型

Batman Tactical Suit was suspended.
Should be Q3 2018

原來HQ跳舞版未出貨 下個post加埋 Q2-Q3 2018

6月都未過

45都炒起左少少
btw 我揀mark6

消息來自SB職員

6

有冇師兄想要46？有朋友想放

實有

係錢問題姐

47 無敵
事實47係屈機
47擺係gg隔離
其他你買唔買都得
得47得天下

45炒價都有人秒

我有好大興趣！我！我！我！

呢隻我幾期待, 個頭唔係重用, 可以換頭玩

報個價黎聽下

我都想收47陪gg

價錢問題，自用求完夢

我問問佢先，衣家大概咩價位？

4字頭一定啦

@db

佢上左岸呢家不問世事

搞乜事starlord 2.0又上返3K

想拎部46換大43

有跌過落黎咩？ 我只係見到個價慢慢向上爬

前排見街舖都係2千幾

rocket 都好似升左

46 值4千幾，1/4 43唔係值3千零咋咩？

求46
自用 求圓夢
我一出世就鐘意ironman 特別46

射程2500-3000

都係鍾意43果種機械感多d

射程25-30cm

雷神3 dx都係啦 前幾日都係2100-2300 今日2500up

差46齊cw line求圓夢

放左上carousell 未有人理我

依度依度

我自用用家，交收時可即場折盒

自用玩家 可係腳板寫我個名

放邊隻上carousell

46 但係開過應該要補d錢先換到全新啦

支持你威巴

你係開過check件定開過黎玩先

梗係玩 所以先諗住加錢

法包你收到email 未

留空一兩格姐...唔覺嘅...

唔好毒我

有dx12睇黎都要追翻隻catwoman

仆街比你講到條癮出返嚟
追埋bat pod好未

太大架 ，頭先又睇多左dkr

Dkr真係無撚得輸

話說仲有bane

我應該後追catwoman加自組Bruce再加個庫就完美

Sor，抹左隻6去

bane我想自己得閒整個場景比佢 ，下水道之戰

呢個唔係原廠咩

唔明你問咩

好想買隻雷神3 dx 本身想2100入但宜家個價搞到我唔知入唔入好

好似1/4高質d，不過比你同6參考下實物

你地後生仔血氣方剛咁樣後追法好傷

Ht真係唔好一次入咁多 到你發現企到月台咁樣 又想脫坑

淨入自己極鍾意既角色好喇

水行俠快d上映,ht出隻Mera比我撚下

比我會睇返錄影2/6/2018 18:52個條毒撚係咩樣 認住佢

Mera正

帶佢去泳池玩

放魚缸display 咁先專業

講到尾黃臂單3k係咪正常
定db兄真係有單放

真係好有愛

資深玩家

佢收左十幾個post先收到
唔會放嫁la

張單訂金2000,睇你個人覺得值幾多

見5月單都升到3300 db徵左好多個po先收到

依加乜都炒 3k我覺得ok既 因為你遲d加一千都應該唔會收到

月台 諗起都正

揀D自己鍾意的，見一隻訂一隻真係會月台排隊上車咁....

所以我專心marvel line算

連登調高黃臂目標價至$4500

又升左咩?

推介一隻俾大家追落後
可以入少量貨搏炒消息爆升
如果A4 time travel返2012將會刺激銷程
[img]

咩黎?

咁又唔好咁講
可能真係有咁多角色鍾意而訂呢
咁都好過到時去食炒
為儲而儲又高價高追就真係on9

有個親戚好早玩
乜角色都買
真係企到金鐘咁樣
咁放出黎真心唔靚

佢地位等同gundam入面嘅渣古！有味道呀

擺得多真係唔靚 不過照訂啦 第日換屋整左大櫃放曬出黎咪得

巴打可唔可以睇下你第三張圖個裝飾櫃？

新手想問下

可唔可以同一個電話numb 落兩次單
想訂多隻ds 俾朋友做禮物

用第個number訂la, 廢事搞到自己

btw而家D人識貨
好多人都鍾意 ds, 以前套戲上麻麻, 但而家越睇越鍾意

訂左2隻mk50都係同一個no 2隻自用

用朋友電話

唔放啦 玩咩

建築700得唔得 我訂親果d隻隻都鐘意，呢d玩具黎，唔通下下都睇需求去買？訂左到時唔想要咪放，好過日日叫春

DS隻料無咩皮...
好襟擺呀

訂左先講ching,我支持你

唔係喎 可以落朋友電話
學bee 巴咁full paid 咪得

啱，訂左先，無謂到時益炒家

洗鬼咩 我都係用同一個no

full paid留朋友名，送張單比佢幾好ar

有人4700放緊46囉

收工上去進貢

好多巴打都潛哂水

心動？不如行動

三上巴

連開兩隻solo，大家都好失望

點解我搵唔到

秒左,.,
POST都 CLOSE埋啦

點會潛哂水

最多未訓醒姐
又要遲到了

哩D好野真係車尾燈都見唔到

今日可以全日mon住fb

4700都秒

Fb有人放緊2400啡盒未開

想要

其實有咩好笑，玩具支出相比其他男人玩具都相對平，所以好容易買好多，位置方面我認為自用就掉盒啦

平過我課金打機好多好多

不過D盒真係好大好大

上網見到2100 屌唔屌好

屌啦

但二手

其實真係平，仲未計d人後追令到d玩具升值

盒我唔捨得掉，一黎大部份box art都好靚，設計有心思，二黎d配件放盒好過搵袋裝住

早晨

啲盒真係好好j 尤其cw啲盒

gotg2 d盒都好靚

可惜天地盒，check件真係要打開佢

我淨係留DX 同DIECAST 盒，某d多parts ge 都會留盒

早呀大家

我都掉唔少
一屋50都唔係問題
D盒先煩
HT都還好
毒撚女figure 先慘

Hot toys令我玩玩具 熱誠返左黎
呢排多左睇玩具野
家陣個櫃都唔夠位 頂

岩啲盒先係問題
啲盒咁靚唔捨得掉左佢

灰巴隻隻im都追 好有米

marvel d盒好靚 但係sw果d好頹

我都係

請問滿大人加陣咩價位?想後追

其實幾靚 我都想追 個角色又搞鬼 1500追唔追到

我而家係屋企果d全部都係cw, diecast，同gotg 2仲有隻dx11, 你叫我點掉盒

尋晚見800
而家應該2000

如果買二手賣家話全新
有咩方法check?
圓貼無開？同埋係咪隻隻都有啡盒

有冇圖睇下乜野樣

滿大人終極死貨，應該唔駛一千收到

IM MK43 SP而家咩價位？
Thank you

睇你買乜， 主要睇圓貼
唔一定有啡盒, 有一堆係膠袋

如果睇完圓貼又比左錢,而且自己玩
我覺得雙方面前開盒睇下件野係咪到, 有冇一D明顯玩過的痕跡應該ok

溜咗係 1:6

宜加入哂坑
不斷睇住fb同尼個post

呢隻好似放左係度好耐

想後追隻滿大人...
同埋隻TONY一齊擺~勁型~

依家要幾錢到?
FB好似好少見..........
希望徵到啦

其實我買過幾次 我都係開盒望下就算 係街點認真check 拎到返屋企都唔會認真咁check

其實睇你買D乜, 有部份可以揭開望到
巴打諗住買乜？

呢排sw 好多新入既唔啱 靜咗好多

記得有人買幪面超人腰帶
入面一堆電線

哇 好多配件玩 又龍椅,又眼鏡,件衫又靚,買埋番黎玩場景都好呀 唔知1500收唔收到呢?

有無巴打知？

好撚型呀 1500真係收到咩?
即刻睇下有無人放先

咁霸氣的，有張櫈好似唔錯

揾下有冇開箱片睇睇先

咪撚同我爭啦屌你 陣間又炒撚到貴哂

[url]

隻手D戒指幾靚

唔駛一千收到？ 一陣出post先

han solo 唔係死忠真係唔會入
重要連出2隻

未有target見岩平既諗住入下舊個幾隻IM同BW

就算死忠 我諗都應該忠隻舊演員,唔係呢個新仔應該

原本覺得麻麻 比你地講到想追埋 好正 咁多配件

所以hot toys 點解唔繼續推Marvel既野 做勢

人地鍾意star wars

點都要抖一抖既 始終兩邊都有FANS

我係死忠都唔入

明收Disney order做野啦

其實大牌可以出的唔係有好多

wm falcon sw starlord....

Falcon

你話Dr Strange 戲搶
衫一樣就求其出多次cap下水
Falcon都唔知有冇5分鐘戲

等佢出WM等到頸都長

Falcon都有啲想入
純粹對翼好似幾好玩

其實我一直都係到,不過無留言

其實如果講冷門嘅我想收無頭谷嗰隻Johnny Depp，fb group都冇見過人放

岩岩上T拍睇CW FALCON 6K

Y拍

matrix係咪有隻新的leo? 之前見人放單

今日唔知又會唔會截乜呢

CA2果隻平一半有多

IM 50

今次咁耐都唔截

我想睇人叫春

拿張單就1000,我好想睇一截之後第一下就比人炒到上2000

嗰隻對翼虧好多

死火啦 我有D想入mud trooper 我覺得幾靚

出完dlc唔指2000

真係無sw感覺

我斷估,最多2500先既姐

陣間又一堆人放單，尾日單2500

有d想試下fb開po黃臂單補1500~1700換47

我睇好黑金豹最多人叫春

試下冇壞

金我真係冇訂

黑豹有紫外光真係好正

重唔訂 想叫春??

對40打後d im有興趣過7子

金豹初初覺得7 愈睇愈正 快d訂啦

我留錢訂其他好過

儲定錢等動漫

重乜咁撚多黃臂

yes.

關唔關你事呀!?

邊到

呢隻正

岩岩有張3500

可能唔洗等動漫
一陣又開訂呢
中哂毒隔一陣就上Hottoys FB page

BTW, 見到隻Solo 就憎 快D 換左佢啦

超後期單都炒到咁

動漫希望抽到啦 希望到時遲幾日去唔洗排

首日單wor

首日抵啦 見到有5月單d人都排緊3300

個日睇返IM2都心郁

講起冷門野,之前好想收生化危機個女主角果隻
難得我覺得佢個頭雕都算似

追啦

諗下算啦 唔再後追

聽住先啦

追單唔係追現貨
唔同的

金鐘月台

無用架啦 話左唔追就唔追 住

係香港地人迫figure都要迫係好合情合理

迫到地鐵咁我寧願唔玩 我要隻隻都企第一排

我上次問大家話可以ge 巳訂2隻；會有咩問題？

最多前後卡啦卡啦咁擺

其實訂到就冇問題

係驚果面唔比你訂

Figure既待遇好過人

而家要諗買邊隻櫃好

thx

我都係

家住實用700以上 我放得三隻出來

我好想佢出多d game嘅公仔，god of war，GTA咁就正

好撚想佢出GOD OF WAR

Ada wong，其實我鐘意bio4

不要再說了

精品買三百尾，夠光依加當枱燈用，燈位摸上手有少許熱

要拎出黎麻唔麻煩?

開頭我都係咁諗
訂完MK4再睇番舊果啲愈睇愈想訂

迫到咁 後面個排個隻突得個頭/半身出黎好肉酸

如果長曬住，會唔會溶膠

太光了~

我而家放左batman armory set, mark6, 46, wm1, 3, whiplash, cw美隊同winter soldier

全部擺曬係房，仲未計其他玩具

廳就擺左隻1/4 43等朋友上黎j

我幾鍾意20樓，放IW個款櫃，一次過擺哂落去

我都驚，我都係開一開就關燈

徵catwoman Dark Knight rise

屋企無咁多位

Led 燈冇問

全新47 $6000都有人買

我諗住擺哂喺廳，就放正部電視下面，茶几仔上面

題

塵係個挑戰

我最驚係拎出黎麻煩 呢家個個密封式要成個罩搬落黎先可以拎隻野出黎

都係，我屋企都好大塵

我想搵一次過擺10隻
成知魚缸咁

個

一陣出去睇

我果隻唔洗，前面果膠片向橫推開就得

2樓都有呢d箱賣 見過人買

我諗住去訂做個，都係用膠片算，玻璃我驚好重

其實深精一入門口右手，擺im果個櫃超正

呢隻長闊幾多

不過我諗諗吓，仲有成年先拎得，唔洗咁快買

2樓5，600

買完可以買啲現貨放入去擺住先

呢款我買左， 可以揀 上面LED 要強光定柔光板 ，下面就是LED射燈，都可以上下都係LED 板，而且有埋遙控，290算抵吊！！

我放d單落去算

放D單入去照住先

Im 真玩家

邊度買??290正WO

好想睇灰巴個櫃

灰巴好似有HB

頭先個箱真實圖， 可以放到兩個im，地台。

皆旺好似2樓，專賣展示箱、又幫人DIY 模型個間~ 最正係距D箱全部可以串聯、一齊著燈~

笑撚左

可以usb?

我post左真實圖啦~

290$真係抵屌

唔錯喎，d燈有得較光暗

就係USB，我用充電寶連接！

新POST

距可以4個箱入面打通，變做一個大箱！

充電寶
一堆膠，唔洗找

巴打

無光暗架 ，一係著一係唔著~

皆旺每次上到三樓都好唔舒服個人

我以為可以較暗，巴打，會係膠定玻璃黎？